入黎估下稅金有幾錢返到我地身上

500HKD/round*7000發tg ≈ $3,500,000
咦？
仲有布袋彈，橡膠彈，胡椒球，實彈，狗糧
咁市民咪好賺？

用市民錢打市民真係好荒謬

中大一萬獲政府支助50萬以上